{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039671",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "전민규의황제누룽지탕 일산본점"
    },
    "text": "高陽市一山東区にはチョン·ミンギュの皇帝おこげ湯という韓国料理海鮮おこげのあんかけ専門食堂が位置しています。 当レストランは、毎日365日年中無休で通常営業しており、予約制を運営しておりません。 ブレイクタイムもなく、締め切り1時間前までお食事が可能です。 食堂は京義線豊山駅2番出口から出て白馬駅方向に歩いて来られたら約10分の距離に位置しております。 この食堂はテレビ番組2TV生生情報でも紹介され有名なところです。 メニューは海鮮おこげのあんかけ、アワビのおこげスープ、もち米酢豚（小）で構成されており、価格はそれぞれ16,000ウォン、26,000ウォン、20,000ウォンです。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "チョン·ミンギュの皇帝おこげ湯"
        },
        {
            "question": "このレストランはどこに位置していますか？",
            "answer": "高陽市一山東区"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間はいつですか？",
            "answer": "毎日365日年中無休で通常営業しています"
        },
        {
            "question": "このレストランは予約制ですか？",
            "answer": "予約制を運営しておりません"
        },
        {
            "question": "このレストランのブレイクタイムはありますか？",
            "answer": "ブレイクタイムはありません"
        },
        {
            "question": "このレストランの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "京義線豊山駅"
        },
        {
            "question": "最寄り駅からのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "豊山駅2番出口から出て白馬駅方向に歩いて来られたら約10分の距離に位置しております"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューは何ですか？",
            "answer": "海鮮おこげのあんかけ、アワビのおこげスープ、もち米酢豚（小）"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮おこげのあんかけは16,000ウォン、アワビのおこげスープは26,000ウォン、もち米酢豚（小）は20,000ウォンです"
        },
        {
            "question": "このレストランは有名な場所ですか？",
            "answer": "はい、テレビ番組2TV生生情報でも紹介され有名なところです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 305
    }
}